陳某當年以政黨比喻火鳳

大家覺得對比返現時香港係邊個打邊個
董卓=連登仔？

火鳳真係好好睇

出得嚟行，有一套能夠自圓其說的論述係基本

袁紹似係泛民同熱狗

劉備算唔算建制派

佢似無政黨黃絲wo

幾有趣

Over My Dead Body係咪姐係
從來沒有人可以越過我的劍圍

呢個真係好中
有名既都over到 比人鞭十世

撐漢朝我當佢藍,愛港力量,正義聯盟個類最似樣

如果係而家佢可能會叫習備,話自己係皇叔